round_decimals: 8
batch_size: 250000
paths:
  data: data/resample
timeframes:
  1m:
    rule: null
    label: null
    closed: null
    origin: epoch
    source: data/aggregate/1m
  5m:
    rule: 5T
    label: left
    closed: left
    origin: epoch
    source: 1m
  15m:
    rule: 15T
    label: left
    closed: left
    origin: epoch
    source: 5m
  30m:
    rule: 30T
    label: left
    closed: left
    origin: epoch
    source: 15m
  1h:
    rule: 1H
    label: left
    closed: left
    origin: epoch
    source: 30m
symbols:
  AUS.IDX-AUD:
    round_decimals: null
    batch_size: null
    skip_timeframes:
    - 4h
    - 8h
    - 1d
    - 1W
    - 1M
    - 1Y
    timeframes:
      1m:
        rule: null
        label: null
        closed: null
        origin: epoch
        source: data/aggregate/1m
      5m:
        rule: 5T
        label: left
        closed: left
        origin: epoch
        source: 1m
      15m:
        rule: 15T
        label: left
        closed: left
        origin: epoch
        source: 5m
      30m:
        rule: 30T
        label: left
        closed: left
        origin: epoch
        source: 15m
      1h:
        rule: 1H
        label: left
        closed: left
        origin: 00:20
        source: 39m
    timezone: Australia/Sydney
    sessions:
      day-session:
        ranges:
          day:
            from_time: 09:50
            to_time: '16:30'
        timeframes:
          1m:
            rule: null
            label: null
            closed: null
            origin: epoch
            source: data/aggregate/1m
          5m:
            rule: 5T
            label: left
            closed: left
            origin: epoch
            source: 1m
          15m:
            rule: 15T
            label: left
            closed: left
            source: 5m
            origin: 00:50
          30m:
            rule: 30T
            label: left
            closed: left
            source: 15m
            origin: 00:50
          1h:
            rule: 1H
            label: left
            closed: left
            source: 30m
            origin: 00:50
      after-hours:
        ranges:
          day:
            from_time: '17:10'
            to_time: '23:59'
          night:
            from_time: 00:00
            to_time: 07:00
        timeframes:
          1m:
            rule: null
            label: null
            closed: null
            origin: epoch
            source: data/aggregate/1m
          5m:
            rule: 5T
            label: left
            closed: left
            origin: epoch
            source: 1m
          15m:
            rule: 15T
            label: left
            closed: left
            source: 5m
            origin: 08:10
          30m:
            rule: 30T
            label: left
            closed: left
            source: 15m
            origin: 08:10
          1h:
            rule: 1H
            label: left
            closed: left
            source: 30m
            origin: 08:10